史上最高的POPO

有冇人知支防暴槍有幾長
我想按比例計下拎圓盾個POPO會唔會高過LBJ.

女警最低要求係米5
推下其他po

總之有手有腳 行得企得 最緊要無良心都會收你做黑警 有咩出奇

少年警訊

恐怖分子強迫未成年少年戴上武裝

又打飛機精神勝利
人地揸住碌砲就控制到100個連登仔啦(標準米8身高)

冇人想知
人地得1米但拎住支槍你咪又淆到仆街

唔記得拉
拉番先

支大口仔甩晒油係咪六七年沿用至今？

侏儒都有得狗咁過癮

入職無身高要求

好似係男163同女153
姐係同無要求無分別...

我懷疑隻侏閪應該得130

應該女警

咪撚再出膠post 自high

侏儒都有，屌你老母黑警

睇個比例，邊度有150

老咗縮水